De twee terras trappen de regen liep laaiend en klop op de grote deur, zoals een snelle messenger rechtsen die binnen; onbehaaglijk rushes van wind ging door de zaal, onder de oude speren en messen, en passeerde weeklagen de trap op en schudde de gordijnen van het bed waar de laatste Markies had geslapen.
